咁樣算唔算強姦？

癡撚線

覺得點

拉得

100%強姦

但條女唔落指控係咪冇用

拉啦

算
有埋自白
仲要冇悔過
有冇ching知道咁樣要坐幾耐

但之後條女又哄得掂喎

男係仆街

不過想講好多女仔都被愛情沖昏頭腦
唔會帶眼識人

仲成世界既？

女方唔告冇辦法, 如果你識得女方鼓勵佢尋求協助，尤其是你都cap到男方基本上係自招案情（?)

似迷姦

咩叫人面獸心呢 我就係呢種啦

係，狗肯主動查條女唔作證就告唔到

我frd sd上黎
佢都係上網cap

TLDR

推到女事主報驚

推撚到事主入去錯啦畜牲

睇返 刑事罪當事人冇得決定告唔告 最多唔比供

咁佢可以話上網9up
連登日日叫人殺人放火

假設夠16歲
個女仔唔落指控係無用
同埋個男既可以話呢個係故仔
就好似連登都大把故仔
至於「痛」同「唔好」就真係任你演繹
大把夫婦進行性行為都有呢兩句
而且雙方都可以好享受

如果唔夠16就祝佢好運

未夠16係咪可以告埋佢未成年飲酒

哄得番唔算啦
本身都淫底未開發啫

睇落個女主唔係好識保護自己
而且佢應該好愛個男仔
又比人食左隻豬唔係好知點做

個page一早應該報狗啪

講真個女仔又唔反抗 下面又濕能哂 唔算啦

我知道佢最後一定會覺得舒服，所以冇理繼續扑

未夠16而證明到有發生過就坐硬
除非雙方家長私下決定算數
未成年飲酒就似對個女仔不利多
擺杯酒係度
飲唔飲就個人決定啦
就好似買樓
你簽左層樓轉頭跌左一球
你一係繼續買一係唔要訂
唔通告鳩個Agent話佢水你咩

下體濕係自然反應
身體受到刺激知道有機會要扑野所以分泌岀嚟保護下體 同本人意願冇關

有用套，冇預謀都要五年至六年量刑起點。
有預謀一定重好多

你又幾有道理

認罪減刑扣埋假應該3,4年？

報狗啦

咩年代 仲興報狗

樓上樓下幾多個內心只係因為自己a0或者食唔到處而想人仆街

但我同條女做愛佢次次都乾水

就咁放過條仔？

咪即係你連挑起對方性慾既能力都無囉

我有奶西

人地係有性慾你除件衫都濕

唉

以前係 以家唔係

咁自爆 只要條女報狗佢一定係老強

點睇

人哋係冇力反抗，唔係冇反抗喎

大笠樂

重要特登整醉佢 係加刑因素 起碼十年

我打錯字 我其實想講

講真雖然個女仔又唔反抗 下面又濕能哂 但都算啦